[藍天堡馬極速銀桂]十二月三日沙田十場日賽討論區

星期日經典帝國大家唔好唱到熱曬

騰煌 巫顯東 使唔使問話 ?

五星特工又跑

直接打靶會好啲

季尾見咁多位

LM跟進

極速銀桂!

摸lin巴咁快

我覺得會問

睇吓譴責定罰喇

小勝

今季包頭包到失哂控，要調整下，可能間唔中上黎9up下，希望忍到季尾

經典帝國唔洗唱啦 破哂時間

贏少少都要清算兩位騎師
一個西拉留到劍凌雲咁後做乜
仲有祈普敦騎大運起無啦啦跟到最前又乜玩法

日子有功

點樣可以增加對自己嘅信心？
賽前度好哂，最後因爲唔同原因而冇信自己，最後今晚唔見咗成千銀，其實都已經唔係第一次，隻明月光自己次次出都拖腳，就係因為聽到班茂利話三班唔夠跑就飛咗

咁第4都冇錢收架 你專攻四連環？

你買四連環/四重彩？
明月光第4wor

係呀巴打
我依家好想大巴大巴咁摑自己

藍天堡馬扣夠分啦 食得喇掛

減

今日d 馬真心惡賭
連續買左兩隻收停既馬

金錢炮，一馬當先二隻都冇信自己

首先你要做到，唔好聽人講，信自己。
我自己習慣，唔睇賠率度馬。
上季樂多福就係咁樣中

不過第一點係最難做到，因為多人唔信或者過冷，有時你就會動搖。

夜馬好買過日馬

玩四連環多數諗邊隻唔得多過邊隻得

有冇人知楊明綸發生咩事...
早兩日佢同莎拉開live講政治野越講越感觸，果陣已經好驚佢會比人封殺，到今日突然退出，原因話接受醫療程序，仲要未來一段時間都冇得騎住...
有冇咁巧合，大家點睇？

講得就預左
應該退役不遠了

第3場：莫雷拉不小心策騎「進綵」，被罰12月20日、12月23日停賽兩期，毋須罰款。
第5場：潘明輝不小心策騎「大地和平」，被罰12月6日、12月10日停賽兩期，另加罰款3萬元。

佢地又停了

可能知道自已有問題所以先講多左,之前咁高調未必冇原因的

講左啲咩

想G LM跟進～

呢樣幾同意
輸嬴都係自己，有時真係信自己，輸都係輸自己，唔洗dup心。

大約係講香港無希望 保皇黨食屎 好開心有人企出黎發聲 但係過左一日 段live就delete左

佢冇咁明刀明槍指名邊個黨
但佢話, 睇得出而家好多議員/局長講啲野好冇質素, 邊個真係為香港好大家有眼睇, 仲話之前雨傘見咁多人企出來令佢好感動
我都唔記得太多, 總而言之佢話自己唔算好了解政治, 冇明確指出自己立場, 但有睇既人我諗都會get到

總之買左就咩都唔好諗，有太多資料其實我地無，要去估
練馬師咪有齊晒資料都未必贏到

無睇到
我諗係真重傷嚟，係咪知道有機會騎唔返馬先9up
狗會對政治好少理，私人時間應該唔會理
又唔係講狗會壞話

利申：我都係9up，等當時人再開就知咩事

其實係有人講起先既...有人話佢講民生好中point
咁啱莎拉又讀左呢個留言, 之後楊生就一輪咀收唔到制咁講差唔多講左十幾分鐘

講狗會壞話事少, 講政治事大
陰謀論講句可能有啲馬主投訴...當然希望一切都係假設而佢真係有病要醫...

今日d馬好易賭 600>8k

2000>35k
第一次屠狗會

本多終勝

本身輸到仆街
入多2千諗住輸埋算

尋晚好彩騎豬王何澤堯
一注45賠翻身

馬會好少理政治野,應該唔關事
早兩年有勇士擲蛋俾狼英,馬會都冇出聲

三場草地都幾好睇

放低一隻

全港最輸死人嘅馬係邊隻？可能就係蘇偉賢馬房「馬功臣」，這晚（29日）牠跑谷草第六場三班1200米，配雷神莫雷拉2.9倍只得季軍。這匹4歲馬被馬會選為12匹超新星之一，至今服役5戰全配雷神，由1.9至2.9倍不等，均是大熱，結果只得3季2殿，估計W、Q彩池共輸掉馬迷逾億元。

呢隻真係…有咩理由次次都咁熱
超新星真係得啖笑

旺蝦王 14檔

1.1 1.0了

美麗傳承confirmed
7俊

同意
況且佢都唔算好高調

狗會推從化已經難免沾有政治成份，依家嘅香港管治手法已經係明張目膽政治化，唔再係流於以往陰謀論式

btw，希望佢冇比人秋後算帳，狗會入面敢言嘅人已經好少，更加唔好話佢講政治議題

唔好忘記校長幫呢個特首助選。

騎好啲，重有董事盃同冠軍一哩等你

我都覺未必關政治事 雖然依家馬會支那化得好犀利
睇全哥ig見佢雨傘個陣落過金鐘定旺角支持學生
賀腎個班外藉練馬師又好似表態過支持佔領
如果係咁全哥點升格 賀腎仲邊有練馬師做

理想回報 終於泥地 外地嬴泥，血統泥地都合跑

仲要P1 好檔， 幫到好多

柒俊又騎足

田雞同潘好惡手馬

呢隻馬好檔又試過，後上跟前又試過都係蠃唔到，跟本雷狗一早騎哂比你睇証明左係唔叻，但次次都一定比人打到落大熱

馬會澳洲化就真
btw,全哥
點解全哥唔係我老豆

雷神 潘明輝 各停2日

見你地咁講都安心啲...

楊明綸醫療程序=瘋狂睇/聽紅歌 歌頌黨既影片

泥地 又係時候買東東

睇下莎拉重有無得撈咪知綸仔因咩事無得騎

莎拉點會無得撈

勞改嚟 仆街

係 非常好
我頓今朝親試，仲要上程。
不過風險好大

會痴線

莎拉一定唔會有線
佢係個直播度冇出過聲仲搵野遮住自己
楊生仲表明係個人言論

Win beauty win又出來撚狗

仲有大閘嘩

上次好味道
3歲前途無量

不過c +3 唔可太後，1號走甩你就橙

C+3 驚佢又表演沿途3疊返嚟都砌贏大家
一定熱到傻
今次睇睇算了

飛霸龍

不過1都要加程，各有各挑戰，睇下邊隻熱D

出到黎騎中華盛世贏

3檔擺頭好跑過10檔掛...

有經驗 vs 無經驗

賠率同j2班友真係好大影響

好同意，但係美麗10檔，如果要3疊/ 2-3疊 就算有Cover，都可能唔止跑緊1400

割蓆

上一場示範左

係，上次痴線
btw 上次條c+3 有得追ge

返兩個鐘就已經收工,悶到我

赤兔寶駒 莫雷拉？

手足份工好正... 又短工時

星期日會唔會毛毛雨但場地讀數又2.72開跑

希望有分頭

我頓去馬你懷疑

追到驚

我頓呢期想儲氣咁款

賢仔係Fb 雨革公開屌689添

我覺得d大騎師係大賽前會唔會hea 少少呢

我高同我好耐無合作 大家都多多支持

卡洛斯係奶共狗黎
佢地兩個個排咪好唔啱？

agger，係鐘意隻馬就唔洗理倍率
試過70幾倍都照攞嚟做膽

唔好自己腦補

加陣真係睇心情去
近期瘋狂搏失

以前隻馬風雲都係
成日都近 成日都熱

入到馬場，唔會有人講政治

雷狗今年弱左咁多

加陣仲要加埋佢入超新星
真係次次有人追

周日沙田10場賽事，共有8匹初出馬列陣，分別係第二場「豹子頭」，第三場「光妙星」、「火百合」及「電訊超人」，第五場「贏歌」及「心所欲」，第七場「威威心得」及「神龍駒」。其中「贏歌」為拍賣馬，拍賣價270萬。

呢排初出馬啲名唔係好得

無左大摩啲馬都關少少事

琴晚蔡俊佳重要幫佢護航
話可能個檔太靚先輸
屌佢地老味嘔心到

琴晚隻公証福將吹撚到天下無敵咁樣
然後一個屈尾十輸左直鏡個時若無其事講其他馬
我屌，你班撚樣真係

神龍駒要幫霍老重振聲威

電訊超人

呢排潘頓接手既好多都係岩岩加左分既馬，質又唔算話好好

檔太靚
其實開j2只係會聽下傷患紀錄，或者操練有無異常
度馬真係要信自己，電視比果啲有幾可會中

咪同十三少一樣，好馬係曬你手緊係你贏啦
依家咪見真章

莫雷拉都算係咁架啦，琴晚都交足貨

怪獸都市終於肯用東哥

第9場精彩到

睇開18台

快利用柏寶係咩料

好馬係晒貝湯美手

18台基本上係有heart D，除左某人把聲難聽左幾十年

只睇腎仔

WIN

莫雷拉
潘頓
羅理雅
田泰安
史卓豐
李寶利

PLACE

莫雷拉
潘頓
羅理雅
潘明輝
田泰安
李寶利

拿拿拿唔係輸打嬴要架~

一野轟落去

下 柏寶
屌

睇落講得精準d，無咁多廢話

太難捉摸。

最緊要係18馬膽

會睇早著，臨場好少開黎聽

電訊超人初出,估下以前大老細billy隻馬輸幾多馬位先

早著好睇

雷神手馬係咪今季最差既一次
全部今季未嬴過加上一場係無上名

又黎頌狗同機緣再現
今次有無人落疊

八心之友

漸信名駒幾時先得.......

都未減到廿分

坐底贏三場，冇賽績先好

一望,猴王駒,友歡笑,八心之友,五恥特工,赤兔寶駒全部牌面馬

至於你信不信,我反正信了

今年國際騎師賽D馬，整體唔算好肉酸。
不過三場1650

照轟，有分頭

睇漏左一隻自 比較起上黎範得差啲姐
BTW上次全泥宴個堆好多都想再追

比卡超又1800
係就係爆過姐，但問題係佢1800已經偏長 你話一月盃有輕磅都算啦，跑二班不如報返1600/1650啦

諗起下星期三有我雅

羅理雅

跑到退都入唔到P

唔好再提呢個名呀

莫雅呀 仆街

講左d乜？

變快利寶

唔通?

入醫院,馬會高層不斷播毛主席語錄同沒有共產黨就沒有新中國

家有柏寶,如有一老

買柏寶
個個輸到屌老母

腎仔唔寫太陽馬經
輸得太多要著草？

等多兩三場

我唔準你話方sir

下 邊到知佢唔寫
我支持左佢好耐

Fb page見到了

[url][Now 新聞] 【最新】馬會證實上周解僱涉性騷擾騎術教練

腎仔有page？

太陽馬經page

腎仔好似有寫星島，不過好細版，唔知係咪一樣唔寫了

做咩唔寫呀

唔想霍廐主帥贏

唔夠跑唔代表無得接近嫁啵

腎仔呢排係咁call錯馬，感覺上冇咗以往嗰種肉緊同激情，好似call緊試閘咁，唔知做咩事

年紀大了,講錯名難免。
而且call左十年了,係時候搵接班了

近期啲戲碼佢自己都話弱少少，在所難免場場都咁爆。但佢講走位真係好引人入勝。
佢唔講走位真係浪費曬

搵計哥call 馬
一出閘呢,我屌你老母個臭閪又攝撚左埋欄啦,好啦睇返前面.......
入到嚟最後直路,屌你個閪潘頓又唔拎鞭出嚟,又塞人屎忽 ......
接近終點,快樂八十鬥緊同德,快樂八十同德,同德快樂八十,快樂八十同德,同德壓過快樂八十,同德贏呀

今日就十二月,佢應該醒㗎啦

喂喂喂，曳曳豬喇，著到咁

係咪收左山？

我唔明出面班友點解要抽呂麗瑤
而家成個連登係咪痴左線

下 但我真係唔明14歲比人非禮 會唔識反抗 仲要年年同人慶生日 e家仲要警方問佢野都唔答

我覺得既然公開講出黎,咁就應該配合警方調查,尤其是件事係發生係未成年既時候。

講真 高登連登都興抽水 上下網唔洗同人咁認真

同意，如果個教練真係性侵，佢可能唔會係最後一個受害，應該配合同協助調查
而家咁樣開哂名玩到咁大，但又唔配合，衰d講你講咩都得架啦，因為根本冇證據配合佢論調。
香港係無罪推定，就算唔bin 呂小姐，亦唔能夠話教練犯法
教練可能真係有做，但係得唔得到呂小姐而做係好大分別，界乎自願定性侵

呂小姐咁樣係好不負責任

公開講出一件牽涉刑事罪行嘅事件
應該承擔個責任去配合警方調查案件
宜家咁不合作觀感上好差

係，基本上個指控係好嚴重，而且個教練對象係學生，咁做基本上同成個career玩完冇分別，我覺得呂小姐同唔同意人摸先係重點。
老實講入罪機會未必大，隔太多年，證據證供都難搞，仲要事發後慶生

佢咁樣同行私刑冇分別，係法治社會傳媒唔應該以個別人士言論而入罪

至於抽水，某程度上係另一個觀點，個人有批判性思考嘅話影響唔大

我自己會相信呂麗瑤
但佢選擇唔告會唔會係覺得依家點告都告唔入...
雖然我都明白告入去再上庭講返再俾辯方質問係可以係二次傷害
但真心我寧願佢同黑警合作
因為唔開名既話 個教練其實仲可以去其他地方撈 然後隨時真係有下一個受害者

至於出面班連登小朋友
俾著佢地14，5歲俾人搞敢唔敢出聲先 呢啲年齡有幾多真係可以勇敢咁企出黎先

當然,睇下教練呢幾日有冇出來回應。
如果冇,咁真有其事機會好大

回應又話人對號入座 性罪行方面 女人真係點玩都贏 未告已經可以搞到你工都冇埋

有無link？想follow吓，search唔到

手足，可睇太陽馬經FB，COMMENT部分

乘勝追擊 李易達 快操 沙田 全天候 29.7 26.4 (56.1) (韋達)

shocked.....

發夢三思飛駒贏左
旺蝦王三甲不入

忽然諗... 早著仲會唔會有賢仔....

重有夢到火百合三十幾倍但唔記得係咪贏左

一時三刻好難搵個晨操派上去替更

星期三ALLIN 同明相照

大把人，最易係O仔

最強對手- 肥鬼

賢仔應該唔會換啦
我諗佢淨係唔寫太陽馬經

又戈寶又飛一般
步速一定快到傻

點解會無左

勁快步

CHING SICK BALL

Shocked by wt
上場隻馬跑得幾好，頭馬不遠了

睡眠大學 夠鐘醒未

除左腎仔，真係無咩邊個識睇操

好耐冇合作過

咪就係-.-

第8場金地飛客各位巴打點睇？

上次有無買

馬王冇我雄堅決不買

我會繼續追
上次輸但其實表現都唔太失禮

泥地巴基之星

搵返卡生上去指牙康
牙康一出道都係跟卡生
卡生其實功力都好好 由其臨場沙圈

卡生現家仲有無係無線 好耐無睇即場

上次都吼佢
結果

我聽佢現場賽日收音機
馬會網頁版有
根本上佢地幾個入去電視機 電視機既去做現場仲好

做下替工操馬定真係俾佢架

款頭靚左好多

卡生醫好喘嗚應該可以番番去J2

Ys 比較之下，卡洛斯其實算唔錯喇
不過佢表達力唔夠強，揀馬又7下7下咁

臨場聽唔到腎仔，我寧願聽881果班好過

回晒塘啦

卡生唔係唔好。我個人覺得佢揀馬既理據唔夠充分。
說服唔到我 我印象中説服到我突然會買係金剛仔。佢話呢隻馬越冷越好 反之賢仔。講野有說服力好多 先唔談論佢角度係由馬迷出發。例如今季佢話有啲馬明顯唔同。勁伶俐 大雄圖等 結果勁伶俐就差D爆冷

唔知點解見到潘蘇通D馬唔係用外國騎師,有一種陌生的感覺

用韋達會熟悉返

仲有神蘇

仲有邊到有賢仔心水同大勢分析睇 次次買太陽馬經都係為左睇賢仔

沙拉live 有喜琦B

印象中賢仔俾D冷門馬都可以
係吹捧莫雷拉呢點我覺得唔好
卡生評馬就太主觀

章名臨場冷馬先勁
老巫成日吼冷馬都要投降

1.我諗剩係莫雷拉加個1檔你都焗揀嫁啦
2.我諗莫雷拉跑馬唔洗你教

咁真係要聽下

分唔到曲定直

剛見到試閘結果。艾雪應該係以前雅雪同一個團體

唔知仲寫唔寫星島
如果連馬都唔call會點？

件綵衣一模一樣,肯肯定係啦

博士通愛狗

我即刻取消馬會戶口

如果垃圾梁浩賢接手call 馬
我戒賭然後每日狙擊佢有幾垃圾

梁浩賢都算，唔好搵方生

上季paul so講過會增程1650，想睇埋今次跑成點先

搵葉偉恩call
好似講馬之王嚟
出閘la

高慶都唔錯

知舍一周開始

又抽呀田水

快利+柏寶
超時空進化
快利寶

快撚啲星期三 Moore

hkjc tv 多左個racing 201 教揀馬
但好撚流咁直接錄上堂既片
比少少心機好唔撚好呀

唔得閒睇呀屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

明月青天

我星期四都exam
我都要溫住書睇

*君悅灣
打錯字

IJC真係不能錯過

溫鳩住書睇我雅

講真 泥地好難搞 我就不了。
都已經唔係狀唔狀態，隻馬咩跑法既問題。
當日賽道真係重點，所以要買賭既，好似當日執山重要少少。
如果陽光普照，啲泥去較後場次，到時有機會又變另一樣野。

直接飛去度星期三算

有馬賭未。。。

頭場跑未

投注站仲未開

【與公司騎師對話】不足半年再客串 沈拿謂香港最好

即時賽馬 2017-12-01 17:41:11 HKT

沈拿再一次來港客串出賽，直至明年4月終。

他上季尾在港客串三日，贏得兩場頭馬。

香港馬圈近季掀起意大利旋風，該國頂級騎師紛紛東來獻技，杜滿萊、彭利力等名字，馬迷仍記憶猶新，當然還有今季騎足全季的李寶利，今期（3日）起還加入沈拿。

此子自2012年起以卡塔爾為策騎基地，於上季尾短暫來港客串後，萌起長駐香港的念頭，這次獲發半年公司騎師（即馬會騎師）牌照將是一塊重要的試金石。

沈：沈拿 記：《蘋果》記者

記：歡迎返到香港，你離開卡塔爾前喺自己嘅facebook留言，提到自己對呢個地方充滿美好回憶，而且喺卡塔爾贏過多場大賽，點解甘願放棄呢個策騎基地？
沈：上季尾我嚟香港客串三日，贏得兩場頭馬，之後返回卡塔爾繼續策騎，喺季初收到香港賽馬會嘅來電，問我有冇興趣重返香港策騎一段較長嘅時間，我認為香港嘅賽馬環境世界上最好，同時亦係競爭最激烈。

雖然我喺卡塔爾有唔少練馬師同馬主支持，但今次喺我騎師生涯之中，一次重要嘅機會，把握到呢個機會嘅話，會令我嘅事業更上一層樓。於剛過去的星期三（11月29日）晚喺卡塔爾嘅告別戰，我贏出一場1900米泥地盃賽，呢場係當日賽事嘅尾場，令我感到很圓滿，同時亦證明狀態很弗，已準備好喺香港展開新一頁。

記：卡塔爾同香港賽事有相似嘅地方嗎？
沈：客觀嚟講，的確有好多相似嘅地方。卡塔爾一個星期跑兩次馬，一日跑泥地，另一日就喺草地上演，更重要嘅係無論泥地同草地，兩條跑道都係偏快，香港嘅一樣，賽事好多時都喺乾快地之下上演。

另一個相似嘅地方就係喺卡塔爾賽事，騎師同樣會一出閘就會盡快搶前霸佔好位，由於自己早已習慣呢種方式，所以嚟到香港更有信心能夠好快就應。

赤火神龍巴西打吡冠軍報巴西讓賽
有冇巴西騎師幫幫手

雪山神鷹

肥航軍炮WIN OK?

屌 星期日
買左先發現

睡眠大學,老巫銀行馬終於落三班
一間落馬會拖一票先

1.0 位置

原來隻愛馬劍吳若雞都係馬主團體之一

威利大熱
位置1.0 知錯了

我拉騎師王 2.85倍

買份太陽揭開大版變左乜鬼野何其準，腎仔去左邊

通勝

老巫晨操FIT馬推介
R1)天賜寶
R2)豹子頭
R3)威武再現
R4)非凡者
R5)有得勁
R6)威利熱流
R7)神龍駒
R8)威勢之寶
R9)盈利駿馬
R10)睡眠大學
紅字為信心推介

天賜寶

話時話有冇人知投注站嗰咩優越房有咩用

你講緊咩

金湶德

豹子頭晨操唔聲唔聲
分分鐘鬥心特佳

霸氣牙拉一騎就跛
係咪騎法問題

成日啦 雲呢拿都比佢收皮炸

樂多福 點睇

第幾隻？

經典帝國 點解會咁好分 ?

見有啲投注站有間房係只限優越卡會員同馬會會員專用
好奇係咩嚟

前日已經知了
唔知係咪連星島細格版都唔寫

聽日好複雜woo

聽日啲馬好簡單咁度過下
忙到冇時間睇

今日先得閒開始睇馬 岩岩做完功課
做得好 頌友 歐洲巨星 家樂駿駒 鞍歌 藍天堡馬 愛馬劍 全部都有得分下

星島仲有腎仔！！！
不過份量一樣得半版

。。。。。。。。。開跑未

頭兩場告達理孖寶點睇
頭場最衰拉哥騎

原來好多人貼左愛馬劍。
臨場可能落飛

等佢報長d 先

大力推薦

咁既賠率真係好抵

真先生皇仁大師

有兩三場都好惡賭 同場咁多好泥手

牙東 大龍騰

搭船有個阿伯係咁有人打比佢攞貼士
佢話一本萬唔跛就贏哂

有矛ching今日迷潘？

今日光頭蘇手馬

支持佢訓身
皇天擊殺幫佢一日破產

kw講得啱
經典帝國真係抵玩
臨場可能落飛呢

今日落去睇份星島，好似都唔見

我眼盲

星島其實佢寫得好簡單
都係太陽嗰時好

你會落多 ?

抵就抵玩
不過一野縮400

係呀，睇早著先機同太陽都學到野

係咪睇完課閘先咁講咋嫁阿伯

怕嗰練馬師蠱惑啫
另外隻紅運都ok
應該呢兩隻揀一隻
臨場睇下

我想問呢 之前睇po見過有啲練馬師出既心水
但依家好似無既？
咩人先有？

藍天堡馬等左咁耐都係等呢場
我搏左佢先

有份出賽既馬主

除左紅運,1-6都有機會
真係睇心意

公爵 可能會有

開始

我係唔敢要喎 睇潘表現先諗返佢

今日潘d馬係好惡 仲有隻旺蝦王

10》11 1 8

頭場已經買潘

頭場已經買我能膽

金巴裡好

j2 揀哂我要果d

做得好點解有飛既

大龍騰

有線203 做乜鳩
廣東話同匪語一齊出？

一齊搏一搏 拍果課追得好好，先行跑法希望做得好

熱夠身黎料

臨場9號企實10倍 有力三甲 ？

勝將臨門

落多浸開跑就好

小試牛刀

45

同路左隻5

入閘

等聽金巴"你"好

2 > 4 11

大船中伏區

Oh shit

屌 勁快步第4

屌咩

金巴,你好

屌我都屌一聲

6>5>12

3隻馬塞死晒?

潘搞咩

屌，勁快步
比隻12過

我能又登

潘死放
有第二位唔跟

屌

奠雷拉

hoball

金巴你好

D腳出哂黎算點

金巴裡好goal

老巫

梁家俊 學埋 郭能 擸起衫肘

買中天賜寶，隻1又慢閘做得好又塞

痴線 條track 有得追？？！
203 台搞咩雙語廣播啊

跟人屎忽跑

東仔 呢排應該要照肺
唔知幾多場放頭馬慢閘 隻馬定係個人出事

頌友仲要唔要

隻大龍藤今季次次都中伏

潘又拉馬？又塞住隻踏雪名駒

過完關會唔會大熱

以前有文生嗰啲
不過流流地

大龍騰呢個班實有得蠃攪好個閘箱下次再追，今季初出追到而家

過完孖寶蝕到呢

先收$50

內欄岩岩好比人頂死灑

落重飛 未大熱住

霍利時
幾時返鄉下

先收二千

潘頓今場拉多次馬ok?

之前lihkg 個賽馬tg grp經常有好多tips
但唔記得左邊個開

巫巴 我唔敢要初出馬 買親都呃9我既隻馬

9號有無同路

驚初出馬可以拖隻魚躍鳥歡

買撚左隻勁快步 最尾幾步都唔頂埋去 屌

岩岩先發覺烽煙四喜係沈拿騎

6 8

豹子頭同埋試過泥閘,臨過終點先俾豈等閒過,所以我比較有信心,本身諗住有十倍,而家

霍老應該屌過東仔

呢場求下你唔好鳩跑

潘明龜 正仆街

6號好勁？初出 何妖咁熱

胡卡之鷹full bro

臨場係幾靚

我都係 天賜寶拖勁快步位置q

入左馬會 就想買西拉

隻馬唔夠大隻 跑泥地小心 仲要咁熱
第一隻飛

16 q

睇電視見佢都幾大隻吓喎

熱就飛第一隻飛

離遠睇又唔大隻

何妖咁熱第一隻飛ok?

8號好似唔錯

熱避冷博 呢個道理係啱既

無人要8

992嗙

我都覺得幾好
不過要縮程 搏佢追到一段

Phonein泥閘成日都咁好 真係跑泥都近到 要得
連利無啦啦俾返西拉 人馬合作三次上曬名 仲要隻馬係香港跑1200先係最好 又試過泥地上名 搏一搏先

佢而家唔多支持,咁佢呢排冷熱都去馬嘅

想中馬

有5.7倍可以博win

直取1號q膽

希望隻腳冇事 追好耐了

隻6行沙圈比較急,落到泥地又淡淡定
信晨操手法

All in 4,7

1 4 8 11

又中

起孖

老巫又中

Goalll
頌友

何君堯

頌友咁勁

沈拿跑咁出做乜

隻烽煙

跑乜

巫...

頌友估唔到仲有

泥地要買除雨石

連利進寶直路齋推拿個位置

啤酒園咁跑

沈拿好波

湯美同沈拿

烽煙四喜

又中冷唔中熱
大四喜未識轉彎跑乜1200
搞鳩我隻phonein

頓哥今日唔講得笑

莎拉：乜沙田有啤酒園咩

結果 $77

咩呀, 幾落力呀............

落力拉馬

屌 咪係

中左孖寶$100

原來最後連利啡格熱過phonein
個心又冇咁難過

比貝湯美西咗出去

想死 冇信大家隻6 要左8-4，11

mark返下次再買

豹子頭拉馬班女

徐雨哥打疊

冇咁好分啦 屌

now 由上季開始力捧cloudy
今日無左沈國城，要佢講多少少就露曬底了
好掛住kid

我都兩場中腳唔中蛋
兩場都用自己做蛋

R3 1 2 3 8?

認真草地今日個三場我唔會點買
我專心泥地,上面個堆大家有餘錢先買,記得信下自己,唔好淨信人

唔知個位巴打有冇飛

邊到 睇到

Tommy
12檔

徐雨石三場?

我前幾次買初出馬買到怕

早幾版

金湶德果斷飛走

#454

老巫晨操FIT馬推介
R1)天賜寶
R2)豹子頭
R3)威武再現
R4)非凡者
R5)有得勁
R6)威利熱流
R7)神龍駒
R8)威勢之寶
R9)盈利駿馬
R10)睡眠大學
紅字為信心推介

飛霸龍3檔貼欄跑 寶貝10檔跑2 3疊 自己諗要邊隻

我頓跑美麗系有加成

金湶德前已經輸到驚

沖個涼gel埋頭落馬會收錢

tommy

2 4?

今場無人講？

第一次嚟呢個地方
有嘢飲有自己位坐
其實正過入沙田

半新馬,skip依場

想要8，但係有tommy 仔

大戶？

同屋企睇有咩分別

有counter
我鍾意劃飛

1368應該可以gel定頭收錢

好似優越卡已經入得

公爵今日有咩心水

好似坐監
監你賭

心中支持愛狗

有無人要左7 上場跑得幾好

唉屌,威武再現原來細潘跑

呢個位幾似探監

跑咁多場1400都似係等今場

飛霸龍?

佢baby

我愛狗飛霸龍

7》123 11

美麗寶貝
上次有份中 今次我欣賞算
完全唔抵買

對決啦

打巴自己

潘369

where?

輸了

車輪鞭

慘

投注站入面有個咩優越區

？？？

屌 潘明輝 硬淨d la 屌你老味

132

1.3.2

潘狗騎師皇係咪mit得飛

估唔到飛霸咁勁

潘狗差少少好波 又輸

我龍力頂

應該唔多投注站有
似馬埸入面大飛房咁

澳洲佬賭大錢

一早壯撕了

祈普 今場好撚落力

過極佢都過唔到

好撚燥，公司有野搞緊轟唔到落去

第4係咩

9

又係U

老巫晨操FIT馬推介
R1)天賜寶 win
R2)豹子頭 win
R3)威武再現 place
R4)非凡者
R5)有得勁
R6)威利熱流
R7)神龍駒
R8)威勢之寶
R9)盈利駿馬
R10)睡眠大學
紅字為信心推介

MF Poon

最後$30盡地 又留我

係
我去開幾間都冇
前途經過見到今日特登落嚟睇下

最後50先開始轉弱 飛霸龍1400好似唔到
不過又133 步速又唔慢 可以理解

好撚肉赤，執少幾萬

泥地好難大注
頭先位置q都有2.9倍

飛霸龍幾勁
輸得心服口服了

定係我哋睇得寶貝太高
我估佢可能二班馬

希望你帶下小弟贏

隻威武再現大家點睇佢表現

我場場追佢 覺得佢好靚仔

仲諗住我潘最後車輪鞭追到

其實寶貝個檔好d 個賽果可能又唔係咁

頭兩場執左成雞野

兩隻三歲仔 一定有得上

發覺無人講既場合多數開熱門

其他質新馬真係簡唔上手

有嘅,唔會跑出囉

非凡者4.7

-7磅 塞左車 冇塞可能有得過

當有人事前有馬講低同中左 就有好多人出現

慳住使

1號點睇

近2場佢都好似際遇唔好

威武停得賽啦
最後100先轉，直路有好多位移出
一移出嚟就到終點
你話無位走都算，一早移出嚟有機會有q
利申：無買

非凡者
我今朝買個時10倍

拉西又捉返隻友歡笑 但係大熱

哇 非凡者啲飛

你po出嚟
我買咗幾百k

腳3，7，11

通勝ok??

2-3條qpq比人落到咁嘅...

勁伶利個賠太好分了吧

放頭今日不了

我都支持

呢場有隻係澳洲個陣同佳龍駒同過場
竟然咁好分

通勝咩重左十磅仲要增多150m

咁個隻咪最少1班

通勝 1800 得唔得啊
我覺得唔得

友歡笑唔夠集中

大道至公仲有有傻仔會信

唔得too 雖然上埸買佢嬴錢

頌友劍飛聲同過友瑩格串Q,咁咪最少G3

中游神箭

劍飛聲係3架，3班贏過

一講呢啲我即刻諗起金秋

白玉凱旋

邊個投注站有？

今日唔見佢跑嘅

唔識買

威利熱流買錯八心之友

星？

開估
講緊百威特務
當年佢同佳龍駒同場香檳錦標都只差一個馬位返黎
雖然百威實力真係唔叻仲要落到五班
但唔拎呢以上數據上J既話 百威本身泥地都有過表現 血統又係泥地種 係1800米有機會偏長咁解

coolmore過嚟

12 > 2 3 10

[url]百威特務 [/url]

百威wp
百威喜G星qqp

5 6 10互屌算

回呀回呀

好難買

Yessssssssss

中

8-10比人打劫.......

中Q但變咗大熱Q嘅

痴撚線...

痴線 條track又無啦啦冇得追....
好彩大熱q 買唔中都唔心up
Goooooal

place

買2 5 6 去哂3-5名

屌又中pq唔中q

獲利回吐兩百俾馬會

走場先
玩唔掂

中到就算,打劫都冇計

雷神好有心機咁...走入一個死位。

有冇人安慰下我,買威利熱流買錯八心之友

Ez

八心泥地馬黎 唔驚啦

係囉！我想買喎！

爭咁遠都買得錯 ？

如果何妖或者杜生騎我會有信心啲嘅,放個大仆街上去

勇冠多咁熱

今日真係好難買

下場想做愛Q

我支持bigstar殺哂

10 11 gay

佢地兩個晚晚玩觀音坐蓮又同我地講咩

頭先係地鐵見到馬經,好似基哥支持勇冠多

再幫全哥含撚

個個星期都含㗎啦

銀桂

XX做愛Q

唔係5，11咩
Senna話佢細個個陣同poli fd到同床訓

潘明輝

方生同十三少成日喺陽光酒店玩到飛起

買返20蚊巴度WP先

CHING SICK MA

訓晏左 SKIP左兩場

好事嚟

今日未收過錢
買定10蚊靚蝦王place

why not both

想燈到p都無

乜都唔睇 跟今日幸運no.買5號

Ching你岩

支持

係
但係條孖T激死我
又係撚屌方

按埋層樓啦

想試試樂多福
之前乜配備都冇就立即上名
今次婆良唔整色整水除曬啲配備有啲野咁
話曬都試過同程上名 有個輕磅試下冇壞

機緣其實好靚
但個勁個檔 真係無信心

八心之友要win呀

4> 1 6 12

4，8，11

同路
用左拉膽
拖1 2 6 10

試下佢

唉牙貓
我比撚屌方陰我兩次

以後唔用方做膽了
跑兩個第4比我

極速 做愛

大戶

有得勁收得皮

極速！

徐雨石條撚屌

真係泥地王

泥地堅難賭

跑咩

屌，勇冠多睇落都贏晒...

徐雨石三場

我今日燈到 兩隻食q

根本全部泥都係利跟前 放果隻好難捱到

極速終於生性

隻極速擺咁前都頂到返黎

莫雷拉咁都追唔到

我屌 事前揀個4隻就係頭4
結果臨場正係要左銀桂

點解會信左柏寶。。。

上場蝕檔姐

搵人打醒我 我用綠寶做膽

唔好俾威利熱流win到

我屌呀腎總
個心好撚痛

今日都係收手啦

我日日都自打提醒自己

派我有運行

發現東東同牙ME都成日做愛
牙ME的邊線馬比東東都有睇頭

阿康係早著先機講 要勇冠多
因為徐雨石啲馬凡係搞一輪
換巫顯東就會贏

石仔肥仔啦

所以跟左

SAME
佢地一定成日互含

但係我飛左......

今日收手,之後個埋中唔中都算,一早早飛買左
盈利駿馬仲要三十五倍
今日反正都收左萬零蚊

今日泥地追左3場徐雨石都想收手了

泥地王選項-（1）徐雨石

留定名第9場先入黎谷藍天同經典帝國

今日咁玩玩多陣都無妨喇

都靈明珠穩q 但要咩拖好呢

十場我出賠率個陣一早早飛買曬,所以點都影響唔到我

熱流

呢場有隻上次扮廢 今次成20幾倍

係唔知點解條過關on99威利熱流買錯八心之友

想追多次家樂駿駒

係咪呀飛呀 ?

燒家

傾心星跟唔跟到馬群呢

屌你隻1水喉漏水咁款

呢隻應該做膽
睇死乞衣一陣又閘前黎料

又想買外藉做愛Q

潘頓去馬！

威利熱流今日個泥地唔似追到

理想回報

幾好追呀出面

第四場好難作準,你搵場五班去比,好難比

真係好似人地健美果的搽曬野
又係咁滴水

拉馬

出面反而好追過入面

我講緊心慷慨
美國泥地種 隻馬似一哩馬

我追左好多次勁哥兒喇 我求你今次w啦

上場大外一氣咁追,今次一定緊蛋嚟,係幫你地睇緊有咩冷馬俾你地拖

我都唔知點算好
但增程一定合腳法 自己又鍾意呢隻

呢隻都好

Gun

gun all in

同好

鍾意姐
我都未買 你咁快allin

霍清迷肥
冇死了
肥鬼又陰濕偷偷地去

RIP

講笑 我自己鐘意首飾大帝

傾心星騎唔騎得郁

4拖8
3.0

Allin左理想回報 希望佢有三甲啦

你夠唔夠1650

潘明輝肯再贏未

拉就拉啦
隻8熱到唔想要

一片熱流抵小島

678

蔡拉點都拖番票

比d信心我 大外一氣

7，9qqp
9wp

信都靈明珠

隻2好大汗

拖9 12

今日我頓....

大汗=熱=需要涼爽=跑快d=舒服曬

6,8,9

威利
勁哥
心
理想

8啲飛

首飾太陽

太陽

東又然

東東今日好野

中隻膽

我頓

東東好波

潘狗救番我
我愛你

老巫今日收工了

田雞

8倍屌左注東東騎師王

6 ７8無辦法

全部中腳唔中膽

迷我頓 終於理想回買

痴撚線

一檔外父

拖左
反而4膽炒

火車果種廢

勁哥兒內閃到
火車一味係咁鞭
太遲先修正

潘狗贏唔到騎師皇就咪鬼zip住個第三la
唔係就三隻中晒

今日成績
天賜寶18倍win4.3place
豹子頭7.7倍win2.4place ,79倍孖寶
威武再現1.8place
456場閪足三場

呢場神龍駒備忘馬
正路就蝦王安歌

我分開左買
4 7 8 qpq
4 6 7 qpq
7 wp

話左穩q

屌你老母 泥地好難玩

好嬲呀 4膽唔中

放頭玩哂

東東

老巫晨操FIT馬推介
R1)天賜寶 win
R2)豹子頭 win
R3)威武再現 place
R4)非凡者 X
R5)有得勁 X
R6)威利熱流 X
R7)神龍駒
R8)威勢之寶
R9)盈利駿馬
R10)睡眠大學
紅字為信心推介

孖T 搵勁哥兒做膽
WP 就買家樂駿駒

不過都無理想回報

我分開互串左
好想我頓個披好分

都好分 素巴
2.4p

旺蝦王無得輸

等睇閃耀駿駒殺入p

再一次吹奏大家買蝦王
買蝦王,撐蝦妹

我已經按左層樓啦
大家可以放心買
蝦王唔贏我戒賭一星期
唔入P我退出連登

R7 大家會欣賞，買蝦 定 博冷

欣賞

三重彩, 蝦行頭, 拖冷腳

ALL IN左蝦妹

同路

醒蹄飛跑1000r頭

赤兔寶狗今次仲未打過去
個馬主終於放棄？

按左層樓，但輸左都係戒一星期
巴打有幾多層樓

猴王

今次就贏

賭仔唔賭一星期大獲過冇左層樓...

呢隻潘狗唔會玩嘢la
如果唔係會俾雷狗搶

呢組幾隻馬都重左廿幾磅
唔知肥仔左定壯左

威勢之寶win到我抽兩個派一百

係得既...前賽1000無騎過咁濟,不能作準

排定無死

我

lm

加入

留名 老巫巴

Lm

巴度你去馬未

留了
再跟埋

講定四點停

皇仁先鋒

猴王駒係麥菲文訓練架

有冇同路人

巴度

巴度（去馬）

皇天擊殺 去馬！

All in 祝大家贏多啲

留

正正經經都三甲啦下話

派

醒蹄飛

你班仆街啲名好難打

Pm

停

No lm

下次下次

4拖咩好！！！！

切柒裂桃
Umtiti
Botthcer
女友是智障
小巨人
女朋友是貓
五十五十
儒生
皇迷子
身高188cm
艾格萊雅
潘頓狗
我有聖母愛
彪形猛漢
蓮華生
#清純學生妹
浪射西書

我純支持

決戰打比大賽又洗人腦

LM

下次下次,下次大概可以

下次下次,下次大概可以
你係咪玩野,一百蚊你都唔志在啦

今年邊個代言
上年宇宙最強嘛

巴打你買冷馬wp會點樣分配？

10w30p

唔使再LM,講到明4點停
中左嘅會喺呢堆抽
切柒裂桃
Umtiti
Botthcer
女友是智障
小巨人
女朋友是貓
五十五十
儒生
皇迷子
身高188cm
艾格萊雅
潘頓狗
我有聖母愛
彪形猛漢
蓮華生
#清純學生妹
浪射西書

上啊蝦妹

學車師傅
不過今日出親都炒
成日贏得一場

雷拉？

想知你買左幾多K

我刀仔鋸大樹

唔使再LM,OK?

上

行路

好勁,但長遠要試1200

爭兩班馬

行返黎

超到

10 place

痴線

Encore俾人吹到大曬

新手無知想問 咁樣係咪2條飛都中？

勁到

encore 走去同人燒

行返黎做56秒正

旺蝦王：開個行路撚post

巴度你仲唔去馬

得啖笑

中Q買$10

隻鞍歌咁撚有性格既

慘 重傷

同個騎師一樣

由1000起點行路過終點,你問我答

最後100米都唔洗騎 純粹行返黎

邊隻拍住蝦腸王燒都好似自殺咁 上場係咁 今場又係咁

邊個話我頓騎旺蝦王唔拉馬
不過拉馬照贏

中呀 不過孖t唔會好分

潘都望望隻安歌去撚左邊

條女

鞍歌：屌你行得咁快既

我頓太廢, 拉唔住隻馬

咁嘅姿質都

蝦妹

隻旺蝦王可以去到邊？

對旺蝦王 我又第二

仆街 用錯膽

去到終點

第一次中孖T 只求正數

隻馬好似一副 跑完啦 我未開始跑喎

56.03 禁住返,認真砌應該54秒幾返到
蓮華生輝級數嚟

條仔 有錢真係大哂

旺蝦王有冇喘氣？

樣衰到

我頓買左好多
開心到風鏡都比埋人

但係條女都好有錢

跑左咩？

行都快過你地跑
希望健健康康，同埋識轉灣

屈到

老巫晨操FIT馬推介
R1)天賜寶 win
R2)豹子頭 win
R3)威武再現place
R4)非凡者 閪
R5)有得勁閪
R6)威利熱流 閪
R7)神龍駒閪
R8)威勢之寶 ???
R9)盈利駿馬 ???
R10)睡眠大學???
紅字為信心推介

應該5000幾？

5300左右

6600幾

乜水

大學我set左係其中一隻銀行馬

條女咪馬主個女

唔買得多都無用啦 買10萬先得3萬

呢場應該會好精彩
349呢三隻後勁強
281113呢四隻前面頂唔頂到

蝦女

可能4重彩全餐呢

買q都八賠啦

赤兔有内檔識變身

[經典帝國快利]十二月三日沙田十場日賽討論區 II

唔怪得係咁同大口狗傾計

最撚驚金地飛客

炒飯其實好幾日手風都唔順 今日又好似休息日咁

出皇牌

加上隻馬後上...怕撚咩

呢場係全日最難賭 14隻馬得幾隻飛得

金童其實開始有水準,大家可以MARK定,3-5場內一定有表現

金地嫖客 去馬！

威勢會唔會唔信唔信 又贏一場

我唔信！

有衝勁
34後上

翻版Q

巴度黎料啦呢場

咁熱唔似你

又巫顯東

金地有分頭 有得撚下